msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-26 00:20+0000\n"
"Last-Translator: muink <hukk1996@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"openwrt/luciapplicationsnatter/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12.1-dev\n"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:260
msgid "(This device default Lan)"
msgstr "(本裝置默認 LAN)"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:261
msgid "(This device default Wan)"
msgstr "(本裝置默認 WAN)"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:203
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:7
msgid "Active Natter Portmap"
msgstr "活動的 Natter 埠映射"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:95
msgid "Active Portmap"
msgstr "活動的埠映射"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:243
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:246
msgid "Both"
msgstr "兩者"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:106
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:134
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:104
msgid "Check NAT Status (Port 3456)"
msgstr "檢查 NAT 狀態 (通訊埠: 3456)"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:132
msgid "Check NAT Status (Random port)"
msgstr "檢查 NAT 狀態 (隨機通訊埠)"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:304
msgid "Client Name"
msgstr "用戶端名稱"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:38
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:199
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:37
msgid "Comment"
msgstr "備註"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/custom.js:24
msgid "Contents have been saved."
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natter.json:38
msgid "Custom Script"
msgstr "自定義腳本"

#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natter.json:30
msgid "DDNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:28
msgid "DDNS Scripts"
msgstr "DDNS 腳本"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:160
msgid "Debug"
msgstr "調試"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:290
msgid "Dynport"
msgstr "動態埠"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/custom.js:32
msgid "Edit Natter Custom script: <code>/etc/natter/custom-script.sh</code>"
msgstr "編輯 Natter 自定義腳本: <code>/etc/natter/custom-script.sh</code>"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:33
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:101
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:190
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:32
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:163
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:71
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:20
msgid "External Addr"
msgstr "外部地址"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:219
msgid "External Listen Interface"
msgstr "外部偵聽介面"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:72
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:21
msgid "External Port"
msgstr "外部通訊埠"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:87
msgid "FQDN"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:212
msgid "Firewall DNAT"
msgstr "防火牆 DNAT"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:210
msgid "Forward Mode"
msgstr "轉發模式"

#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-natter.json:3
msgid "Grant access to Natter procedures"
msgstr "授予訪問 LuCI 應用 Natter 的權限"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:138
msgid "HTTPS Record"
msgstr "HTTPS 記錄"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:92
msgid "IPv4 Record"
msgstr "IPv4 記錄"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:133
msgid "If the result is not NAT 1,"
msgstr "如果結果不是 NAT 1，"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:161
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:291
msgid "Internal Port follow Internet Port"
msgstr "內部伺服器埠跟隨網際網路通訊埠"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:258
msgid "Internal Server IP"
msgstr "內部伺服器 IP"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:283
msgid "Internal Server Port"
msgstr "內部伺服器埠"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:73
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:22
msgid "Internet Addr"
msgstr "網際網路地址"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:74
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:23
msgid "Internet Port"
msgstr "網際網路通訊埠"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:204
msgid "Just Open Ports"
msgstr "僅開放通訊埠"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:167
msgid "Keep-Alive Server"
msgstr "Keep-Alive 伺服器"

#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natter.json:46
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:159
msgid "Log level"
msgstr "日誌等級"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:341
msgid "NAT loopback"
msgstr "NAT 環回"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:62
#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natter.json:3
msgid "Natter"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/log.js:19
msgid "Natter Log: <code>/var/natter/natter.log</code>"
msgstr "Natter 日誌: <code>/var/natter/natter.log</code>"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:98
msgid "Natter Settings"
msgstr "Natter 設定"

#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natter.json:22
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:27
msgid "Notify Scripts"
msgstr "通知腳本"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:62
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:235
msgid "Open External Port"
msgstr "開放外部通訊埠"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:63
msgid "Open Port under FullCone NAT (NAT 1)"
msgstr "在 FullCone NAT (NAT 1) 網路下開放通訊埠"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:335
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:105
msgid ""
"Please check if the <a href=\"%s\" target=\"_blank\"><b>rule</b></a> "
"<b>'NatTypeTest'</b> exists and enabled first."
msgstr ""
"請先檢查<a href=\"%s\" target=\"_blank\"><b>規則</b></a> <b>'NatTypeTest'</b>"
"是否存在並啟用"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:185
msgid "Port Rules"
msgstr "通訊埠規則"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:61
msgid "Private API Domain"
msgstr "私有 API 域名"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:70
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:19
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:81
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:242
msgid "Protocol Type"
msgstr "協定類型"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:297
msgid "Refresh client listen port"
msgstr "刷新用戶端監聽埠"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:122
msgid "SRV Protocol"
msgstr "SRV 協定"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:96
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:108
msgid "SRV Record"
msgstr "SRV 記錄"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:113
msgid "SRV Service"
msgstr "SRV 服務名"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:131
msgid "SRV Target"
msgstr "SRV 目標"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:42
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:41
msgid "Script"
msgstr "腳本"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:205
msgid "Service Instances"
msgstr "服務實例"

#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natter.json:14
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:149
msgid "SvcParams"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:83
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:124
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:245
msgid "TCP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:173
msgid "TCP STUN Server"
msgstr "TCP STUN 伺服器"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:125
msgid "TLS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:142
msgid "TargetName"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:67
msgid "Text content"
msgstr "文本內容"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:53
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:52
msgid ""
"The KEY required by the script above. See <a href=\"%s\" target=\"_blank\">"
"%s*.sh</a> for the format of KEY required by each script. Add multiple "
"entries here in KEY=VAL shell variable format to supply multiple KEY "
"variables."
msgstr ""
"上面腳本所需的 KEY。請參閱 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s*.sh</a> 以獲得"
"對應腳本所需的 KEY 清單。請輸入格式為 KEY=VAL 的多個 KEY 條目"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:50
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:93
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:44
msgid "There are no active portmap"
msgstr "沒有活動的通訊埠映射"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:52
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:51
msgid "Tokens"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:306
msgid "Transmission"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:82
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:123
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:244
msgid "UDP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:179
msgid "UDP STUN Server"
msgstr "UDP STUN 伺服器"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:313
msgid "URI Scheme"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/custom.js:26
msgid "Unable to save contents: %s"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:329
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:133
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:211
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:213
msgid "Via Natter"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/custom.js:34
msgid "View Natter Hook script: <code>/usr/share/natter/natter-hook.sh</code>"
msgstr "查看 Natter Hook 腳本: <code>/usr/share/natter/natter-hook.sh</code>"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:162
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:321
msgid "Web UI Port"
msgstr "Web UI 通訊埠"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:243
msgid "When Dynport is enabled, please donot select"
msgstr "當 動態埠 啟用, 請不要選中 "

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:211
msgid "mode requires Random port test is NAT 1"
msgstr "模式要求隨機通訊埠檢測結果為 NAT 1"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:133
msgid "mode will not be available."
msgstr "模式將不可用"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:305
msgid "qBittorrent"
msgstr ""
